黃之鋒正傻仔，香港呢個垃圾地方醫番好都嘥藥費喇

老衲又中

衲dee最近又正常返

都應該無得救

呢排食狗叫雞多左 咁醒目既